林鄭表示監警會年底發報告 公眾屆時可討論及決定報告是否公道 又指現在暴力衝擊不是政治訴求 要用法治解決

行政長官林鄭月娥在一個電視節目表示，監警會目標在年底發表，首階段審視警方針對反修例公眾活動處理手法的調查報告，據她了解將涵蓋721元朗西鐵站白衣人襲擊事件、831太子港鐵站警方執法行動，以及部分人對新屋嶺扣留中心的指控，她已經向監警會保證政府及警方一定會全力配合，她亦會認真跟進報告，公眾屆時可討論及決定監警會的報告是否公道。

林鄭月娥再次被問到會否成立獨立調查委員會時指出，現時社會面對的暴力不是政治訴求，一連串衝擊及「私了」是想摧毀香港，要用法治手段處理，亦難以期望《施政報告》能處理，若監警會報告最終仍未能平息社會爭議，繼續存在很多不信任，一定會想一個足夠的方法回應，包括成立獨立調查委員會或獨立非法定委員會。

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

12月獨立調查，黑警睇路不過香港人係要五大訴求

又想吹休息風

佢連撤回都未撤，你期望佢會獨立調查？

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

林奠講野唔好信

好
咁721831拉番一兩百個黑社會黑警先講

開始鋪路割𥱊

監警會係有效，黑警依家就唔會咁放肆

咁咪繼續抗爭到年底囉撚樣

屌你老母啦 監你老母呀！
真接送班仆街上死刑台啦！

打壓唔到香港人
就放風話會有調查報告等你軟化
收皮啦 冇人會再信呢個誠信破產既政府

證明呢排既拆站 裝修真係有用

好 又睇死我地捱唔到去年底

612到依家4個月，一份初步嘅報告都無，仲等你到年底？

得啦！咪繼續攬炒到年底囉！傳統聖誕開始至農曆年期間係零售業旺季，好多公司食粥食屎就睇呢兩個月，一齊攬炒到過農曆年，睇到時多出幾多吉鋪！

Exactly
我會想有一份721報告先
其他年底可以接受

到依家一個都未停職，同人講監警會有用？

仲會有人信太監驚會？

721 果班白衫黑社會都未拉晒，小牛農莊個仆街都未拉，講經啦垃圾政府

年底，一份冇公信力、約束力的報告，關我撚事

有撚法治咩屌你老母，同大陸D依法乜乜，依法物物一撚樣，冇果樣就講果樣